你地有無原諒藍絲屋企人？

我屋企人其實對我幾好
但佢地係藍絲 成日鬧前線
幾個月前大家反左面
最近feel到佢地想和好
我係咪應該原諒佢地

拖多陣先
佢地想和好就即刻好？等下啦

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

問佢琴日投俾邊個

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

原諒？屌你老味死左幾多人呀？流左幾多血呀？
五大訴求爭取唔到都唔好理佢地，爭取到就話比佢地知佢地有幾咁蠢。

唉 點原諒
我屋企人好錫我 由細寵到我而家
但佢哋做警察 深藍又深紅
係我面前會盡量唔講政治
6月後我冇再理過佢哋
佢哋feel到我好唔同
直到而家都成日撩我出街食飯講嘢
但就唔知我有幾憎佢哋

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

無 日日串9佢地

咁你打算一直係咁？

有無人有同樣情況

冇打算原諒直至佢地為自己嘅言論道歉

唔會原諒

一直都係政見唔同

但佢竟然講被射中眼個女仔係抵死

同老豆反左面幾個月 冇講過野

老豆對我好好 但佢係極深藍
佢會話泛美搞到23條出黎 話前線手足吸毒
信埋on9廢老朋友share既野
我駁番佢 佢就發脾氣 隔左陣話唔傾政治

吸乜毒

好癲 佢話理大啲人唔係低溫症wo 你吸毒吸成咁
又話呢半年最多毒品黎香港
唔講以前佢係現場呀痴撚線

唔原諒，都唔打算原諒。

選完仲講緊話全香港咁多人支持暴力
又話選完就好囉，唔使搞破壞
日日話經濟差 話警察無辜 話tvb先係事實

點原諒？

暫緩和好

已經係一齊食飯都覺得辛苦嘅階段
唯有各自修行

唔想原諒但冇得唔原諒
（學生 冇能力搬）

溝通都成問題

有時我已經食飯唔出聲 忍到chok住條氣 好心就自己醒水唔好再討論 安安樂樂食飯唔得嘅？係都要出嚟發表偉論

真呀 係望都唔想望到佢一眼

老豆老母 藍變黃既重任就交比你
自己父母一定要救

下年9月立法會多2張票架!!!!!!

要點樣改變。。。

做個孝順仔
帶佢食TG放題,
最簡單方法係揾黑狗去自己條邨放
咁就唔使foodpanda, 屋企都有得食

其實只要大家有共識唔再講政治
我覺得可以
因為呢個係屋企人
如果你唔理佢地 佢地真係會傷心㗎

推！！
亦求巴打幫推！Sad to be a P 牌仔！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

我都諗緊呢個問題 ， 屋企人深藍 因為政治問題打埋交，我出左事果陣佢地反而係最緊張果個 ， 仲要冇鬧我先係最緊要 點做好

如果你原諒會舒服啲嘅就原諒啦
但有機會都要嘗試改變佢哋立場

係好
不過冇良知就冇良知
我成日都覺得
點解自己屋企人係藍 冇人性冷血
其他人藍 我唔理
......
冇原諒過......
我比狗咬
淨係識得怨
Kill me

屌 以為自己留緊言

交照打 計照傾

直接屌 屌到佢哋肯收聲

暫時繼續咁先

一樣忍同忍

已經拒絕同佢對話
琴日見dab輸左好似怨婦咁 話因為唔夠後生人多
又話隔離dab對熱狗 熱狗輸左因為佢做到野喎 另一個成個咸濕佬咁

一直反緊面
而家個效果似佢地少左個仔

唔夠後生人多。。我屋企人都係咁諗

點解要原諒

你屋企人係咪先 唔好講到咁輕鬆啦p版仔

牌

老母係藍 老豆中立

啲親戚差唔多九成都藍

咁你有無同老豆講野？

有,但講極都唔聽 硬頸

你唔會原諒你老母？

他朝一日會掛

以為全世界除左後生其他都藍絲咩 藍絲